代理伊朗馬漢航空業務 美國製裁上海盛德物流

（中央社台北20日電）美國財政部昨天宣佈，將對一家總部設在中國的上海盛德國際物流有限公司實施制裁，這家公司被控代理伊朗馬漢航空（Mahan Air）在中國的業務，後者於2011年被美國列入反恐黑名單。

根據美國財政部官網19日發表的聲明，上海盛德物流（Shanghai Saint Logistics Limited）因為擔任馬漢航空的銷售總代理（GSA），為馬漢航空在中國和伊朗之間的航班提供貨運預訂服務，因而被制裁。

美國財政部部長梅努欽（Steven Mnuchin）在聲明中強調，伊朗政權正在利用馬漢航空來支持委內瑞拉的一個非法和腐敗的政權，就如同此前對敘利亞政權和整個中東恐怖主義團體所做的那樣；「我們會毫不猶豫地制裁那些繼續與馬漢航空保持業務往來的實體」。

內文有制裁俾你copy 你都可以打錯字

出手

Sorry lo